東海堂係咪搵左本田岬做代言人?

巴打講依個?

好似

一撚樣
可能真係

真係似

還我小鳩陽菜

呢張完全影得佢唔靚 勁多路人都話佢唔靚

好似五十惠

另一張靚啲

我都覺得根本係本田岬